美國留學三年 你問我答

美國好定香港好

Where are you nigga

我第四年，hi

每年洗幾錢？

咁都出你問我答

美國留學周街都係啦

利申：美帝留學

Agger